急！救命！大埔人入！(推上去俾多啲人睇!!唔該!!!)

急急急！有女仔想跳樓！佢之前已經跳過海，有無手足洗得樓搵？佢住大埔富善邨商場

推

又+1？⋯⋯

快手搵佢出尼

push

推！！！！

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知